瘋狂計劃！圖片報：中國國奧下賽季參加德國聯賽 E-mail 此主題給朋友

6月22日訊
據《圖片報》的報導，德國足協和中國足協日前商定了一個瘋狂的足球計劃，內容是中國U20國家隊將會在下賽季參加德國的西南地區聯賽（第四級別） 。

據報導，西南地區聯賽目前的19支球隊從下賽季期起每個賽季將會和中國國奧隊踢兩場比賽，不過雙方的比賽只會計入賽程，而不會計入積分。

《圖片報》表示，此舉的目的，是基於中德雙方足球協議的基礎上，為中國國奧隊備戰2020年東京奧運會做準備，他們希望能夠在本屆奧運會上沖擊獎牌，而作為回報，西南聯賽的每支球隊將會從中國足協那得到1.5萬歐的報酬，國奧球員們屆時會住在海德堡附近。

西南地區聯賽主管Felix Wiedemann表示：“所有地區聯賽球隊都同意中國人加入，所以我認為這個計劃非常不錯。”

我國強大了